[正視聽］前線行動檢討

我屌晒你地老母呀
出面d兄弟仲打緊
街坊出去接放學 睇邊條路安全
你班仆街係度檢乜撚野討？
前綫戀權？前線中計？失民意？
檢討係重要
但唔係當前綫仲係外面既時候做
一心諗住上嚟睇下有咩逃生路線
睇邊度要幫手
再唔係有咩新文宣 求救 或者片要backup
屌你老母全部係度開檢討會
重要同一段內容可以開幾個post
我理得你講得有幾精彩
唔撚係打緊仗既時候講
齊上齊落

1

2

3

4

5

6

7

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

點會屌你呢
你都自動割左蓆
直接叫暴徒
唔係同路人我屌嚟都嘥氣

幾撚時有無視啊？啲街坊出黎屌警察、話支持我地，我地不知幾大聲拍手同講多謝。同埋又有冇嗌和理非唔撚好出黎淨係留喺屋企啊？我地不知幾感激和理非肯出黎同我地一齊霸住條路，依家想你尊重下前線決定姐，都唔得？係咪未上過前線感受氣氛，淨係識做冷氣軍師？留翻啖氣黎屌班狗啦。

請勿分化

自己推

8

但呢兩日未停過咁制，根本冇乜時間檢討

冇瞓過結果今日集會頂唔順

9

辛苦晒手足
我係覺得檢討時除左諗民意都要諗士氣
無士氣就會怯
所以希望大家檢討都要睇時機 小心字眼

繼續推

10

五

大

訴

求

係，所以我支持檢討唔支持屌
大家同路人，唔需要互屌

between，今日係mk集會38°C猛太陽辛苦到黐線，然後頂唔順翻到屋企睇到沙田係新城市入面

缺

一

不

可

大家冷靜d!

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

夜晚風向好怪
睇tg grp忙到唔得閒上連登
一上嚇左一跳
仲要連續每朝早起 做戲 直落到半夜

夜晚一向多人帶風向，但有時班屌人分化既語氣差到
極怪
之前圍警總都捉到過啦，啲警畜咁撚陰濕點會唔派畜去前線
一講有鬼就俾人屌，都唔知邊個分化